長州官立中學

好似係天涯海角返學咁, 感覺好神奇
平時返學似渡假?
多唔多人入到大學
到底全校有幾多人

呢幾間又係好想知, 全部都係天涯海角

佛教慧因法師紀念中學 @長洲大興堤路25號
南丫北段公立小學 @南丫島榕樹嶺1號
聖家學校 @坪洲聖家路1號
西貢中心李少欽紀念學校 @西貢惠民路號18號
西貢崇真天主教學校中學部 @西貢普通道A-E座
鄭植之中學 @西貢竹角路8號
佛教筏可紀念中學 @大澳大澳道99號
杯澳公立學校 @大嶼山貝澳羅屋村2
大嶼山國際學校 @DD 328 Tong Fuk Village Tong Fuk, Lantau Island
香港航海學校 @13-15, Tung Tau Wan Rd, Stanley

你噏乜柒呀石頭佬

樓主住石硤尾

邊夠你用石頭出糧咁神奇呀

西貢崇真天主教
我會考都有24分

樓主老母帶樓主報長洲石頭中學

咁快有讀過既巴打上水
可唔可以分享一下校園生活
會唔會少d外界誘惑, 所以同學之間感情好d, 讀書專心d

航海先正 好似冇人讀書
D學生放學就出海

返學出海定放學出海
放學出海咪玩到夜晚

好似band 3尾到冇得再尾
打架打到pk

利申住南區，聽呀媽講

你係咪個腦塞滿石頭
依家係去返學，唔係去坐監
返學係會放學
放學都可以有娛樂

依家人人有得上網, 交通方便左, 娛樂多左

如果係90年代 - 00年代, 未有smartone phone年代呢
太遠既地區, 連yes card 都冇得抽

以前是但係街執石仔都有排玩啦

屌你 認真應佢先 引到佢覆之後先串鳩佢

上面班傻仔離撚晒題

唔係住長洲邊會揀長官
一級70人，應該會有7個DSE 20分 above
其他都係唔讀書

咁多？

20分唔代表入到U
好多英文2